男人係唔係失去左先會去珍惜

同男朋友嗌交去到要分手既臨界點既時候，佢都會話會去改，然後我俾機會佢，但之後又總是犯重複的錯誤，係咁無限loop，我真係好愛佢，好唔捨得佢，但佢咁樣無限loop唔係辦法，我應唔應該忍痛一刀切好？

個錯誤係好嚴重？

同問

切啦
你如果真係咁愛佢就唔會有呢個念頭

咁似我
可唔可以詳細啲講你男朋友做錯啲咩同埋你既感受

唔識控制自己情緒 發脾氣 而佢一發脾氣都會做出d好hurt我既行為 例如係街度鬧我、扔低我一個人係街自己走左去、睇戲果時咁岩側邊有個位冇人買 佢寧願同我分開坐都唔坐係我隔離、唔理我、我想攬佢但佢推開我

另外 有錯永遠都唔會認錯 只會推卸責任俾其他人或者事物

真係好hurt 覺得佢愛自己冇我想像中咁多 因為我覺得真係愛一個人應該都唔會咁對自己既女朋友 但反正就覺得好hurt冇諗過佢會咁對自己

未去到戴帽咁嚴重 係唔識控制自己情緒 同埋 明明做錯但唔認錯又推卸責任

等我黎珍惜你

我覺得佢愛面子多過愛你，你搵一次唔好係公眾地方，傾下關於佢嘅脾氣問題，如果你男朋友係成年人嘅話控制情緒更加要學習下。但你男朋友對佢自己啲朋友都係咁情緒化？

其實傾過好多次 會話改 一開頭係少左 但之後都一樣 d行為比之前更加嚴重 佢成個大細路咁 佢覺得自己好成熟 但其實我同佢既朋友傾過佢其實都幾小學雞下
佢朋友話佢以前讀書對佢d朋友好火爆 會同佢地打架
同埋既易妒忌（尤其呷醋果時）又報復心重

我同你一樣然後我忍痛分左手 分左手之後佢都係犯重複既錯
但係我都信佢 覺得自己好犯賤

女人係唔係失去左都唔會去珍惜?

分手都唔會珍惜
直到你同第二個人拍拖就會痛

如果佢終於知道珍惜,嚟氹返你

你會唔會原諒佢?

根本上就改唔到，比你拍多半年，到時有啲咩佢咪又係會咁樣發你脾氣 認真諗住仲可以忍幾耐，一個女仔同男朋友嘈都係想佢氹，最後要自己氹翻佢 拍到咁真係好咩
過來人

咁都唔飛等咩

屌你老母啦 嗌交就係因為想個男朋友氹 你咪一撚樣幼稚
你氹你男朋友唔得既 點解要假定左一定要你男朋友氹你？
你一尾數你男朋友 你自己可能夠有好多缺點要包容你啦 你唔檢討下？兩個人一齊係咁嫁啦 咁小事就想散 你咪又係臭雞 有咩咪唔岩講到岩 大家傾下

唔識尊重個啲，無話改唔到
不過唔係呢個囉

係。

無分男女

成熟還成熟

尊重係無分年齡，佢好似無尊重過你

但你問人都無用，最緊要你自己點睇

你覺得你條仔愛唔愛你？

唔好話失去左先珍惜，有啲男人真係講分手果下開竅，佢地係好蠢，但起碼佢地珍惜你，男友以前都係咁，比左個機會佢，而加生活等好好，就黎結婚

當然係你地第一次講分手先值得比個機會佢啦

人就係失去左先識珍惜

四個字"一個願打，一個願捱"

講完